[I/A] Puzzle & dragons (349) 老屎忽，ASSEMBLE！

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

眉狗死全家

磨王lm

新手lm

上面都係老屎忽

好多神

好多老屎忽好熱鬧

支持二宮

9週年，新系統，有無人都係無期望

好多老屎忽

其實會唔會搞下d skin加小小能力值
自己抽完都係用返orig. 成日覺得其他好花

火神蛙

又俾人恥笑

哪個叫做正義
哪個戰無不勝

鬼滅第二季，牙介幾時出大波版妹

巨人都未復刻

垃圾pool

唔好啦 .jpg

一播第二季就同步復刻

等班盲反跪低同山本哥認錯

抽到義勇先同牙介認錯

想佢將艾撚改做變身寵

好似super1咁變幾次
出個8星長髮艾撚 變進巨 變多次加埋戰槌 最後變

你地偶像扑jer估二宮挑ta有可能會派601石

拍定手先

咩「你地」。。。
係大家

山本撚出新系統

10抽系統 一下一pack石

到時課完拉一下全金真係想死

支持，慳時間之餘拉一下見到5隻鑽開心死

好似玩game8個d模擬10抽咁

新人留名

有有ching可以換靜夜龍同七星龍希石比我 進唔到玩龍零龍武

100mp冇得換呀

新系統
左邊都整一排覺醒

上邊再多排潛覺

仲未有料lm

有得換我都想要

稱號系統擴張
有埋badge

寵物可以有三種屬性, 雜色隊又然

一個正方形有四隻角

武器屬性加埋落隻寵到

連埋武器一隻寵有8下攻擊, 打撚死人咩

幾時加個淫type上去？

開放120lv 雙超覺 2970加洗一次

加返男女type、死物、基同les tpye

dw

1億經升一LV

10石機課1pack 都搵唔到一次

19號 9點半出新降 絶壊滅級
係スー☆+村井定係はじめしゃちょー 黎玩野打新降

陰公⋯招技唔差，可惜有瑪姬

MARVEL有新圖

Assist 1/2

痴線，每隻追3/4隻⋯⋯

cls個pool咁大幾多pack先抽得齊

補link

要課金了

屌你出啲漫畫封面我要美國隊長盾呀

唱導神好正下

有GG人 GG女
Deadpool venom
抽撚爆

psylocke

我預5pack

有料未

個網就21隻 13隻變身/究進角
每隻都有得變2個咸書
山本條仆街肥撚死

啲變身仲要收埋唔講

咁要抽齊武裝預20pack應該差唔多

個勢似得磁力王同thanos係換得

抽到乾塘

Captain marvel 變完身勁樣衰
山本食屎大架

「MARVEL」コラボに登場するキャラクターたちの能力は、2/19(金)の「パズドラ公式放送~9周年記念生放送~」などで発表しますので、もう少々お待ちください！
睇黎8點半-9點半呢段時間都係鳩up能力 去到9點半先打降臨

咪又係睇強度 屌入到game得返粒正方形

課小小算

Ironman
Caption marvel
Hulk
Phoenix
Groot
蜘蛛平行宇宙唔知邊位女蜘蛛？

6隻變身角

小小地10pack

繼承個個正方仔牛撚咁細粒 出咁多呢啲卡 漫畫 武裝 好撚難分

圖黎講想追呢隻

武裝係漫畫

deadpool

嘩 點撚樣頂到星期5 悶撚到

全部雙武裝
準備好抽到上ifc未

BTW，6隻變身寵有3隻係火屬

由6905去到6980 75格

cm不嬲都係癲雞黎

睇來10石起跳定新系統15石機

真呀

我幻想到個畫面係 好似以前d人咁攝本龍虎門喺後袋

竟然傾到蜘蛛仔 幾好波喎牙介

點撚樣抽呀牙介

變身後冇左條女...

苦子光式極速收皮

唔變身咪得⋯⋯

爆喇

似係10石機...

變身前 讓15隻 都仲要抽60隻

唔荒平啦傾返黎……

爛仔都係咁 不過爛仔冇人用

牙介低能...

咁撚威 唔10石都7石啦

雙武裝真係追死人咩
如果仲要係十石機我真係追唔落手
最盡2/3pack算，雙武裝要齊POOL難到pk
山本為咗補番個版權費就想賺到咁盡

山本條on9 雷神居然係垃圾?

雷神得3個形態？又冇究進又冇變身

上面好多基lo現形

雷神冇究進冇變身
笑死人

唔敢出聲

cls蜘蛛 venom都算，仲有deadpool ,不過反而無神奇4俠

含啦

10石機姐係得8抽⋯⋯
一個POOL，15隻寵
唔計本體仲要每隻雙武裝
姐係total至少45隻

姐係最理想既情況下，齊POOL至少都要6 pack

屌+1

屌睇錯，個POOL可能係21隻，唔是15隻

venom真係驚喜喎
雖然係假鑽

希望係5石
可以清下啲細印

睇咸書咁鬼揚㗎咩

你地咪又係3uncle

21*3/8.5

最理想都至少要 8 pack先齊POOL

我都想 但機會細啲囉

清真樂觀

要抽到破產了 公布左幾石機未

個POOL成21隻寵仲玩10石，搏屌咩⋯⋯

6/7石好啦下話⋯⋯

隻隻都兩個assist 仲豐富過芒亨 10石走唔甩

7石公道價
佢雙武裝仲10石即係叫非課長唔使抽

原來mon.hun.個POOL成29隻寵
咁今次可能真係都係10石

10石感覺上每課1pack抽少幾下無咁抵，7石個感觀會令人想課多d

Lgbt 同Attack helicopter

送109石都唔夠抽齊一set

monhun一開始冇咁多

個POOL咁大，仲要雙武裝、雙型態⋯⋯
10石機追唔過⋯⋯
可能十幾廿pack先齊pool

如果跟MH咁 成日復刻又多8星換
咁又唔同講法大把角色追加玩復刻
最閪嘅情況係10石得1-2隻最高星數可以換 其他硬抽

9周年不如試下12-15石機

有千里眼都睇唔通今次邊隻有得換

仲癲過鬼滅

佛心
9石機

不如9石吖笨

如果係咁令全部大獎有得換
我唔mind呀

山本哥肯唔肯先

Cls 多角到咁

變身角多數冇得換

大媽係變身寵，大家入定光隊股票未

撈落金龍機俾你抽

等睇20同21號出新神up 之後等日本仔課長 連住黎咁課黎抽

如果跟mh機率真係唔想抽，抽咁耐7星都係中得隻黑龍金雷公

有咩癲得過FF30隻全部4-5分歧，基佬鍾意大驚小怪

雷神已成廢人

4班長6真宵ready

我估得磁力王同thanos

★冇條仔J得落

跟MH就留大印等復刻

笑死人 連進化都無 得武裝

收到風，得1隻8星，其他都7星同6星

屌你老母山本

我諗最多都係得3隻比換thanos就肯定有

又話比啲骨氣唔抽既

懷疑蜘蛛女係Skin寵
山本最近好中意set 可愛既囡囡做skin寵

Thanos + 三巨頭啦
Ironman
Cap.
Thor

但係呢兩隻張圖無乜氣勢 有少少機會係雙skin寵

奇異博士係水光 唔怪得buff水蝴蝶啦

thor唔會啦懷疑直頭係6星

上次係我講嘅

我認衰仔已跪，大介好波

Thor用細印換，其他用番大印咪得

係喎仲有skin寵
咁可能好似fate同kof咁 skin大獎

我估鳳凰女可以換既機會都大

skin角啦

新pool點會咁益你

出到好屈 但係最低機率冇得換 唔算益姐

數數數先

13隻真鑽

木屬：兩隻變身
火屬：兩變身兩究進
光屬：一變身一究進
水屬：兩究進
暗屬：兩究進
無屬：一究進

牌面睇又係木火之爭
光屬隨後

火屬三隻變身喎
ironman
不死鳥
蜘蛛女

係唔抽咁少

一車車5星hawkeye 預定

定ironman光屬未定

咁都唔是火屬？

都唔係太睇得出光定火仲有deadpool唔肯定

光式咁嘅屬

山本好嘢

牙介會派石 90/900石

山本要派601石先夠我抽⋯⋯

係咪咁on9
江郎才盡諗唔到兩款武器先用書

懷疑經期都係火屬

靚喎
新版同原版書

9周年
9石機

點解hulk變身前都係hulk 究竟識唔識

封面only咋，花多少少時間畫番本書都唔肯

有冇人可以講下做乜撚雷神係垃圾 牙介傻撚左?

你睇睇佢隻顏色

就知真係任佢噏

等睇光屬黎個大反CUP

大媽 2提子 3 9筒 thx

然後rocket&groot有得變身

真心睇唔透

現環境光隊最強喎 仲使乜反cup

希望唔好太廢

睇心情

周年pool 至少威一個月

6石機，得一隻上到主流，其他收藏用

Strongest avenger. Access denied

I am Groot

實在太好睇

Captain marvel 究進j到射左

Ironman畫得好撚柒

變左身幾好

Hulk漫畫居然係World War Hulk
不過真係睇唔慣Hawkeye套衫

10pack 夠唔夠
山本9週年有無得計平少少

咁睇係真係有機會派601石

最強復仇者喎

601/109

又黎

牙介條友仔咁度縮 點會派601

佢變左身咪就係green scar

可以分三期派
或者要你做任務攞

1. Hulk
木屬年，變身角色，預定t0，一隻點都要有，但好多時另一邊覺醒同武裝唔啱心水，所以養多隻自己組埋另一邊隊長。另外唔排除日後自己隊放兩隻再搭新嘅另一單邊隊長。計埋兩隻武裝進化
所以：四隻

2. Iron man
變身角色，預定t1，一隻點都要有，但好多時另一邊覺醒同武裝唔啱心水，所以養多隻自己組埋另一邊隊長。另外唔排除日後自己隊放兩隻再搭新嘅另一單邊隊長。亦都係兩個武裝進化
所以：四隻

3. Groot
木屬年，變身角色，預定t0，一隻點都要有，但好多時另一邊覺醒同武裝唔啱心水，所以養多隻自己組埋另一邊隊長。另外唔排除日後自己隊放兩隻再搭新嘅另一單邊隊長。同樣兩件武裝
所以：四隻

4. GG女
變身角，女女，兩隻點都要有。

結論3隻至6隻is ok

5. Deadpool
究進前後互搭，兩隻武裝。
所以：四隻

其他各抽三隻差唔多 唔好畀山本賺咁多

標準答案

點捱到星期五 悶撚到

backup定等鞭屍

樓主pin一pin

等有料我先認真打多次

唔好再quote了就快長過cool池碌鳩

hulk變完身都係hulk
做乜撚

你咁快講出來
唔怕被人狙擊bin c ?

變身完個額頭多左幾摺

一向變身究進都係加長個名就算，咁認真做乜

驚閪

蜘蛛俠，火水屬，火車神隊員⋯⋯

即係幾長

16cm

唔同形態黎
green scar 電影冇架

⋯⋯COOL池點止呀

你兩個死gay佬點知的

收皮啦你有冇畀佢屌過啊

幾時先出揀1/2技用
成日跳2技gg左

我喉嚨深度都18cm啦，下下都頂到盡

你含撚個樣咁淫 佢一定係興奮到扯長兩cm

大家諗住抽幾多
每款各3？

能力都未出

pass

睇網上反應唔少人都讚有蜘蛛女仲係變身大獎
連登反而有人會問點解佢唔係雷神

下次復刻 peni究進變spiderverse個隻

係我睇漏定點
冇Wanda？

Blog姐都幾好做
將twitter/官網啲圖save底，再UP番去自己個blog
咁又賺一筆

無睇漫畫唔知thor係咪真係咁唔重要

下次掛
太多角
痴線xmen本身就係一個大合作都撈埋一齊
搞到連x教授都冇

抽蛋驚睇咩能力出左能力咪又係屌住抽

★ 公開!!! 大量Marvel合作角色全身圖!!!

睇個款應該濕晒

紅頭髮deep v咪佢

X博士 e d 光頭佬唔要都罷
Wanda 下次一定要有啦
最好直接出真人圖

睇錯鳳凰黎

真心講句
如果佢有自己9up幾句預測又好乜都好，咁叫做有佢原創寫嘅嘢都無咩所謂

但淨係copy and paste官網嗰啲喺fb post條link咪得，擺blog到賺廣告錢堅係仆街

果個Jean 黎

取捨嘅野真係好難搞
如果話fix死大獎數量要out走隻俾雷神
我都揀唔到

只怪太多作品撈埋一齊
好似ff咁
都唔係集集主角都係大獎啦

好似佢公開咁

其實你有心做
當呢度全部block晒廣告都超好賺

今次我覺得算出得多
真係大ip

暴風女神如果只論xmen一定係真鑽
好慘

又唔係既
佢出到個pool超大 焗你抽

希望大家罷抽畀個教訓山本 等佢知道大ip除咗打飛機畀同行睇之外係沒有用

冇睇漫畫
其實xmen另外分開出好似仲好
依家搞到冇哂Cyclops, professor X依啲重要角色

係估唔到雷神輸左俾隻機械蜘蛛女姐
btw,條女叫咩名？？

真 支持廢老身體力行一下都唔抽

其實點解佢唔分2轉出 真係接受唔到雷神咁撚廢,利申唔係佢fans,但話哂3巨頭啦

唔識

依個pool睇落好似好過米老味
全家幅都有抽冇理由今次唔抽

peni parker

點分兩轉

我都覺得xmen可以分開出
而家溝埋唔上唔落咁

幾時知

最簡單x men 唔好溝cap 佢地

人地同marvel合作 分兩次就廢架喇你睇米奇老味會唔會分兩次

唔抽:1pack
試水溫:5pack
抽少少:10pack
抽:抽到中目標
all in:抽到部機出到既野都中3隻以上

自己揀

who fucking care 米奇老味

我期待緊維尼

分開左 第二次就係要叫復刻 復刻=廢一班

真 等大陸喱冇得玩

幾肯定變型俠醫有9筒

有d 不祥ge 感覺

cm兩光波鳩射
肯定係光屬撫子

預左5劈未必齊

靈鳥都有
戰力黎講係咪thanos實力之下 其他佢應該勁過哂？

屌你老母海王龍，成撚日天降打落斬殺線

5 pack 笑大人個口

上次我英同鬼滅都5劈啱啱好
今次唔通十劈

佢10石機你點5pack

即係細印又冇撚用

點會冇
而家有pool俾你細換大

節日印係咪換到marvel
點捉路

即係歐左兩次啦，今次你大獲啦

星期日先換咪得
到時有晒解包交換所

唔好咁啦
Dmc四十幾抽得一隻7星
Sgf 一劈0印都試過

10石無得換 先係真正既PAD

アシスト2種ばっかで今から気持ち悪くなって来た

其實我都唔中意，好搶錢味濃

隻隻都雙武裝 想抽死人咩

Deadpool係咪一堆自回

雙武裝 當你得1/2隻 要用果陣轉黎轉去都OK
整多隻轉生先惡毒

咪9UP

如果真鑽率有鬼滅咁高就好

跪求用聖誕龍換青龍朱古力

上面d pack數係5石機,10石要double

佢13隻真鑽
我當鬼滅咁3%
都接近4成
問題始終都係單吊呢

漫畫同一個版權喎

單吊8星都冇咁sad
單吊7星

週邊唔知計漫畫定電影
要死忠先分到

入落金龍機5石一抽全部無得換

85石一抽

單吊問題解決到嘅話 9ho賺少好多錢

8石係我最後底線⋯
10石真係課唔落手⋯

變身角都可以係金蛋

9週年就出部9石機啦

希望係7石啦
不過最好就5石

★七石機全部都係鑽
★睇住粒鑽蛋爆隻六星出嚟嗰下
★幻想破滅嘅感覺特別勁

對上一次10石合作係咪遊戲王
如果係都差唔多成年, 山本又要搵錢了

此線咩唔想係我英水平

遊戲王你冇課咩

遊戲王個POOL無咁大，又唔會隻隻雙武裝

你走，pad唔岩你玩，唔好話10石，就算100石，我都抽，往死裏抽

佢玩開神魔

Thanos 無限手套帶領5色重返on.1 無人講

No.1

佢要課神魔抽迪士尼合作嘛

比個機會佢改過ok?
下下針住

冇玩過神魔
果邊抽蛋頂盡8石？

收嗲喇 死基佬

9周年pool, 9石

得嗰兩位榮譽神抄人先答到你

你講咩呀
再恰我bb打柒你丫

廢文只是裝修 廣告先係主角

你當monhun係咩

舊野唔計

咁佢啱

大撚獲 10石嘅話真係抽到破產

10石咪又係焗住抽
呢啲合作好大機會好似魔法風雲會咁合作一次就算

Agger，最憎基佬

仲要九成冇得換個d勁到仆街

貌似從來都只係5石

棄驚囉，唔好抽慳翻d錢反正課六七八pack抽齊都無野得到

岩岩入一入神抄個po，發覺D介面又幾能柒架喎寵又柒，點會玩得落手

你又做埋一份囉

cap圖再upload整合，好辛苦的
扑姐夜晚又忙

扑姐成日po廢文預測你又唔講

backup佬up達哥啲片上youtube都好辛苦

數錢應該數到手軟，你話辛唔辛苦

扑姐成日寫廢文分析，又預測生放送有新合作同轉生進化，你唔講？

一追po就見到好多盲反扑姐
扑姐日頭返正職，夜晚有副業，咁忙都抽時間出po 為大家提供免費娛樂
你班友最多都係閂唔到啲廣告，咁都要眼紅人

早兩日係utube見到個PAD母性角色排名
花嫁唱導拎第一
而家係咪要加埋轉生唱導

人地有八達通你有無？

日頭做雞？

Backup佬俾達哥出賣到有抑鬱症喎

⋯⋯惡到

邊撚個負皮。。

聽把聲都知扑姐仲係處嚟

我都係問下啫

弱智黎

緊係啦⋯⋯
同弱智人士做愛係犯法架⋯⋯
扑姐唔係處我仲驚⋯⋯

就黎40碎仲係處

當年玩神抄個d人好鐘意話p&d d圖太動漫 好毒

有左扑姐 我個推特已經UNFOLLOW晒PAD有關既野
剩係FOLLOW AV妹豬就夠了

日頭做雞 夜晚都係做雞出廢文只係興趣，廣告都係幫補下

Follow埋Cool池

又露出反扑嘅尾巴

實話實說見你成日幫襯

109歲手足都有玩薑餅人

不了 非基

我唔洗俾錢㗎喎

即係做埋免費雞

我都係前幾日先知Cool池Twitter成日show肌
Comments好多gay佬

唔怪得呢度咁多手足轉機

大家好，我是cool池
Go～

唔關事 自從行山mt團隊入左黎之後就愈黎愈多4gaylo出現

嗰兩件好識玩
一開始喺度耍花jer扮晒野

個基佬風氣真係要改改⋯
利申，本人恐同

見你都反基佬唔針你玩神魔了

佢扮㗎咋

佢扮玩pad , 實玩神魔 ，唔好踢爆佢

榮譽神抄人

改邪歸正ed

咁如果兩個都係呢

你同扑姐做愛應該無罪

BLOCK姐冇撚
不了

血章任仲差35個

會唔會係第3個10石合作pool呢

米癲拉

山本爸爸，清明節快樂

新人留名等過兩日入坑

打定石

有d想買個ac算

如果係貼上黎俾大家睇下先
好多棍搵食

買ac推薦去邊

我放比你，$6000蚊齊冠、齊圖鑑、齊稱號（有王者、魔王、公認）
tg:

突登返嚟抽木屬

放神抄acc?

呃錢去課神抄渣

Captain Marvel同真人一樣好好j

滅霸將會帶領雜色隊重回兵器譜第一位

第一個武裝正

★想雜色翻翻嚟起碼六色貫通加個2.5倍攻啦
★最好五色彈起都加個1.5倍攻

我淨係睇佢YouTube渣﹐原來Twitter咁多野睇

死gaylo

前排玩過下無慘同情彩﹐根本悲劇隊黎
打裡修帶埋寶石雞都係R痕咁﹐唔buff真係永不錄用
反而上年中就成日用全家福﹐個時打裡列咪穩
出完炭同三車之後﹐全家福就變左武裝

冚家剷打下啲限秒關都仲有啲用

曾經覺得牙頓好撚勁 見人殺人 見神殺神
但自從玩過牙炭 發覺甚麼柯咪 情彩 都是垃圾

係都用義勇啦

係好撚勁﹐10comx7com+埋d 殺再繼把神殺刀比佢
個期有咩殺唔到
不過牙炭4粒﹐隻刃牙同牙頓打差唔多了

都威左好耐喇始終長江後浪推前浪

唔係個個有4隻錆兔

就算一隻錆兔都冇啊 都唔會用冚家鏟而唔用義勇啦

上限就得21億 俾隻野你食晒全部killer都係一樣

冚家鏟已經係武裝﹐今日係武裝佢以後都係武裝

真 非常保值

牙頓殺唔到龍種

4隻Ching兔都冇學人轉豬

火車終於打入22分，離20分鐘仲有排

@歌形

道不同不相為謀佢刷開魔門，我就魔廊，仲差一粒希石就可以唔使再打魔廊了

差邊粒呀？

歌乜乜打魔廊都係13分鐘咋

大佬個粒，用來進武裝

佢離晒地不知人間疾苦

諗住trade比你，不過呢粒冇得trade
不過d 希石拎黎升技都幾好，依家抽親都最終版d 希石冇咩用

我表魔廊剩係贏過三次仲要磨隊
裏嘅剩係拎稱號贏過一次

來緊漫威既隊長肯定sm裏魔廊

肯定係裏魔廊散步 13分鐘輾住過然後強度勉強贏到下關修羅

我上年成日用森魔女

冇義勇

你好意思講

表同裏剩係贏過1次
單撫子7x6入過幾次王關回唔起

我堅持冇玩過公廁一過左拎稱號個緊張感 就冇心機用暗式刷

睇嚟有誤會

用得暗式都係高手﹐呢隻我都依家仲未用得惦過魔廊

拎完魔王就未過過魔廊

痴能線，有1石都唔拎，有無咁離地，咁能rich呀？

1石先換得500mp...
魔門刷到神面值成500000mp...
講左啲乜，你自己參透下

表魔山本無set咁多斬殺
夠血、解到啲debuff、爆發夠力就過到啦

炭 妹 + 三隻random嘢就夠過

我隻撫子仲未開封

唔係三人協我唔打等更新

點可能 定你係一彈起就開 通常 佢減攻/降回先開

同路人🥲然5到裏魔郎

未打表魔廊已經裏魔廊散步 太強了

推特見人光式入火車隊刷裏魔廊

可唔可以講中文

我勁啲，連表都係new😙

有冇隊望下
唔知點解推唔夠15萬血

見到手足有玩薑餅人‼️

我無課

重女都唔課 點係D女面前威

下你好似搞錯左少少野

火式唔入都過到
乜入咗好打啲咩

火印件裝換豬頭啦

有炎柱代 都得

唔係想像中咁難

原來多女玩⋯仲以為隻垃圾驚係真係好挽⋯

火印武轉豬頭

濕婆繼豬頭應該夠？

個坑大過pad好多

睇你aim咩囉

單純返工太多時間 冇料9up就冇野做 好撚悶

炎柱繼咩

死火⋯
師兄咁幽默⋯
中學時期實cow死女⋯

情人節新果隻7星變身甘味魔女可以點組

你有幾多隻先

繼水柱有buffet

都係廢老carry我你問問佢

知你魔王威威豬啦

好耐冇玩pad了

其實棄左都好 慳唔少錢

餅餅巧反巧多

Pad我爆左體幾日了

熱情減退抽埋marvel可以淡出

又9up
前日先追完公廁冠

就係爆晒體幾日最後三四粒鐘先嚟追 搞到要啪石
跟手又繼續放置

卡緊糖 好想課金升LV

成日2turn減1次回

同你打冇問題
問題係我係低手

每日準時收割

中後期最缺乜料

過到裡魔
但係過唔到表係咩事
裡魔仲多機關啦

呢啲情況要開加秒數轉最大combo正常turn turn 回得好減回都應該頂到

旨在曬稱號啫 唔使太認真

指南針 牛奶 經 法師技素材

裏魔廊抵打咁多點會打表

拎粒石可以打多5-6場裡魔 如果再升lv再打多5-6場

Ching好rich

One and only one

於是，就想借今天的日記來提一下大家
故事地下城的三篇四獸之神都有報酬可領
在清掉地下城之後，記得拿一下

好窩心，G chi扑姐

1000pack都要30萬
升150蚊多30萬都要有250股先得
43蚊都1萬美金本
老屎忽好rich

【無課金日記：Day 2623】

★ （還有不到三個星期）就想提一下大家, 記得拿下右上角的報酬.

仲有咁耐先完都好心提醒大家
仲有一個禮拜又可以出po
前一日出一次，當日再出一次
咁又賣多幾次廣告

有冇鐘意用雜色自虐嘅師兄指點下點組

組左隊龍刀/雷神雲魔，但冇12月先回坑，冇豬頭裝/木果隻大罪龍，硬係感覺差緊啲嘢

想做歌形屋企隻狗

收到風，哥形係跳舞群組

想幫歌形執番梘了

有料未 好緊火

炭用豬頭 火印用炭件武好d

入暗式隊挽鞋

日龍是沒有用的

歌形真係好撚有錢

等料等得好辛苦

幾時會有能力圖呢

雜色我鐘意玩米奇配光咩囉呀

等生放送

真

有冇d隊可以快刷符

錆兔單機刷rush

聽佢地9up啦，全副身家㗎啦

成個box得師龍/日龍有增傷+回

無式神

你玩邊隻呀，我遲留意futu,上星期168入 琴日都執好多pack

而家砌完都係打魔門 仲要自己有兩隻先玩得爽 可以放倉

依家得返tpgy、tsla，同埋少少etf
futu唔想再掂，唔明點解會爆升到咁，驚變下一隻gem接火棒

順便升龍

好羨慕大家追美股追得咁貼又有錢買
我買果d放成個月先賺20%
本又細

三人協裡競技場真係好多on9
成日比佢地啲騎呢隊害死
一入即quit 算

唔怪得之你班友下下10pack試水温，原來個個都係股神嚟

刷妖火刷到嘔
上次無刷搞到D寵升唔到

每個月多2成，一年已經變9倍

20%又哂命
本細隨時講緊百幾二百個

刷極魔廊都冇吸血鬼石，好想進化呀

仲未刷式神嗰兩條龍
其實有冇用

上次刷完冇用過

水果條刷財fuck 最難果關用過下

幾歲接觸抄股先唔算遲

出世個下你老豆老母冇幫你買基金就已經輸左

老屎忽係
我唔係

20%賺千幾蚊港紙

我冇單純拎一半人工課金咋 月薪得8000

幾歲都唔遲
有買課多幾pack咁解

呢個POST唯一冇炒股嘅人

郁邊甩好 得5秒

重開

郁左下角粒暗 轉到全部木珠做正方形就得

九宮定四宮

16宮

得14甩典搞

真係冇計 唯有啪石試多幾次

咁拎兩條返嚟擺算

炒股要點入門好想賺下被動收入

我有哥形攬女照

刷定一兩隻看門口

向神魔請教啦

火果條繼過嚟打杯拎冠
冇簧龍

就爆啦仲炒
開個mox bank拎1厘息算啦

都夠四五pack

垃圾大介果兩lv快手升埋佢

😘

巧核突

邊個叫你咁黑仔啫

你屌屁股就有份

9周年999lv 記念活動決定！e yeah！ 👏👏👏👏

想畀人屌

你冇份屌扑姐屁股？

幫倉管搵到個最佳用途

有就po出黎啦屌你

睇山本可以sh到幾時

靠邊個貫

900lv都有最高稀有度既限定

1000lv仲係抽個堆/自選個堆都無新意

守護女神

egg dragon

留tg 依度大把人排隊

又屈

太仁啦，18禁，會比管理員bam

唔好啦﹐唔夠SB

貼link

整個 超絕！Lv1000 Challenge Special!
抽10石or1000石

到1000rk送十連龍保底一隻大印

整個1000lv專屬限定仲好啦⋯

3隻新限，唯一入手方式係1000lv 3抽1

料呢8婆

1000lv溝落大印到抽
1100lv必中1隻
1200lv自選1隻

即刻日日啪石刷魔門

有冇人想玩3人協力打裏極

又想睇我表演

牙介推咁急 睇嚟有1000活動

想清埋下面嗰幾關

1000LV
900之後加嘅大印抽一個

下面幾關係咪是但帶隊垃圾都得

唔想你突然瓜咗

為興趣 唔驚死

繼續吸經

我搵到隊上得下場嘅 ready

竟然有親友掛隻潛覺破吸嘅甘味啫喱 太幸福了

開場未

玩左陣﹐又唔想玩
隊隊都玩厭左﹐可能一陣組隊龍刀黎玩下

唔好虐待自己好嗎

而家開 打異形好唔好

佢講明19號講能力
應該冇啦

要組啲2020/2019出既寵玩就好有挑戰性

tifa 裏異散步

逐隻逐隻講講半個鐘

逐關打啦冇所謂

可以等我搭車再開場aka 七點後

好呀 有冇人join

五屬既大精蟲係咪好似唔洗留

gun

山本實拉布到19號直播先升上1000
等睇佢同村井卡關卡到上唔到1000

8591新ac買5000羊itunes有折係咁開新ac是否不智

幾多折

折完佢寫315

抵啦，快啲買
315就可以幫你脫苦海

試吓先

折得果一張唔搞了 麻撚煩

應該都係最尾
“多座～”

村井又話隱退既

卡啦攞~~~~

不了 平得8蚊

依家有10%送加red card4%

半個鐘頭播能力圖

我日本apple id點算 仲未轉

快啲整啦屌 平好多

邊到可以充值？

轉完使唔使坐監？

去國服

登～登登登～
登登，登登登登！

謝謝遲神分享 狗沖儲值了

凳~凳凳凳~ 凳，凳，凳凳凳凳

又有 上次入左3k先用得800

口裏說不 大時大節要出黎卡下關

拉布王

幾時先到星期五 好撚悶啊

入多3k all in marvel

其實星期五都未有得抽

等睇星期五
逐隻慢慢介紹>打降臨>先講料

牙介炒路西法

咁梗係啦
週年重點始終唔係個pool

打3000蚊佢話金額冇效

多謝遲神教路

我都係，最多2727
3000係包埋10%?

Okok ready gogogo

咁入2700送270？

等19號公佈能力先決定課吾課

課定3000 all in

死廢老吾你老母

應該有兩三隻可以求其組隊了過裡魔廊

而其中一隻係預備對應龍王關

未買，等其他人答

最多上限 $2727.27

開場開場

咁係咪可以開多幾個apple ac課定先？

Quote 錯

開場

3186 6135
打一場瞓覺 眼瞓

遲左15分鐘，我沖涼食飯唔打，你同憤god打

Rich
美股巴

2缺1

而家玩返抽咩好

-1

金龍

有冇人

呢到啲人每次蛋機都10pack試水溫起跳
係我咁窮先會諗到開多幾個acc

3個人都冇

慘

過氣喇邊有人玩

聽日再玩

每日開GAME流程
射PASS關 射乞衣石關

關APPS等第2日

打咩呀

爆體打升技關都懶

三協裏極

賺到盡仲扮咩

仲玩嗎我黎雷一場

lv7又幾能好刷，刷左10條轉生水劍了

好 1847 5530

差一個

開左？

魔廊炭隊隊員入炎柱定火埃比較好？

@山本

幾十個apple ac賺優惠
有錢人先諗咁多孤寒野

係呀 驚夠鐘 放咗條日本仔入嚟
條友麒麟夾漂龍 亂咁撩好快死咗

真係牛鬼蛇神乜都有

如果係無課都唔怪佢
但係至少轉下豬呀 連開盾個條件都轉唔到

不嬲連登只係小眾圍爐出面大撚把新手

珍⋯⋯上一上blog姐page就知，blog姐個邊先係大眾⋯⋯

講真扑姐係全香港最多人睇嘅pad kol
想知主流諗法 睇佢個page就啱

如果我有體力我都想3P

我想睇佢殺兩個柱，淨返隻王係到會點
未見過重力以外方法可以殺到柱

都唔係下下1com呀

99盾啫 磨多陣都打死啦

肯定係有fb友收到風連登有三協玩，改個架仔名嚟吸經

可能係老母拎左阿仔部電話以為係玩candy crush啫

肯定學到好多野

最簡單用光式神

吸暗屬會出返去？

有冇Ching 有玄武朱古力 差佢一個，可以用朱雀換

pad無野玩

有咩驚挽，介紹下

336321931

多謝哂習大大

各取所需

好正，想攬攬⋯⋯
好想同佢瘋狂攬攬⋯⋯

收到風連登有大神3P帶新手升

正過花嫁ver.

話係限定都得
靚過人妖米雪先

好想插插佢西洞

咩係西洞

西園寺春菜

女鬼被砍頭還道謝 孩童模仿後果難設想

胡殿詮嚴肅指出，他絕對不會讓他的小孩接觸《鬼滅》卡通這些斷手斷腳的血腥畫面。其
中最讓他皺眉的情節是：某個女蜘蛛鬼，被主角一刀砍頭之後，斷頭飛出來一邊流血，一
邊感謝主角這刀很溫柔、讓她終於得到解脫。他完全不敢想像，如果他的孩子看了這種東
西，在學校跟同學照這個畫面去戲謔模仿，會發生什麼可怕的後果？但他敢肯定的是，如
果真的出事，責任也絕對不在孩子，而是在讓他們看到這些內容的大人手上。

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人照片，而沒人監管或移到成人版

本來我讓扑姐來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道她來到這裡，看到了那些限制級文章，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

troll左兩鋪

6隻義勇係有少少過份

義勇義勇要出戰一拼

D新人係咪俾D老屎忽廢老撚走哂, 個POST慢左咁多

砌珠砌到可以整個九筒
cls

成功靠天降

佢砌出嚟的
疊到有九筒
cls

等緊料啊 就快餓撚死

悶UP兩星期成班轉珠師辛苦哂

走撚左去玩餅人 人生瞬間多姿多彩

Dllm marvel出未呀

唔係走撚哂去玩神抄咩

你認錯會員了

冇料

裹魔廊
試左隊冇師龍，蛋龍既編成

有冇繼承睇下

聽日出完料之後就會成班人推post順便屌山本老母

帶sb章
第一turn開聖誕2技，拉火L頂1turn再開彩龍拖turn&守護女神2技，回滿血再拉個火/光L頂多turn就變到身

常閽呢D係真正玩PAD既人
而我就係俾PAD玩既人
BTW唔知大介有無睇佢D片

好事黎 呢排轉下挽其他GAME
PAD長期1%以下
最好停多2星期無新野 等我斷埋尾

好靜

日日等料 等撚到星期五畀人撚狗 真係會心理唔平衡架

我明明見佢得8粒重睇先

可能我睇錯
但係砌到咁都好勁

當我lulu?

你隻眼開隻眼好過我
但係要我諗到點疊到可以做到天降九筒都係無可能

照抄

有一粒天降黎

你唔好同我講

居然唔係你係到9up

又尾我已經從良 淡出pad界了

冇做兩日雞就想攞貞節牌坊

老屎忽好惡

聽晚又可以派膠期待

出街算 半夜等扑姐整合一次過睇

你就好啦 有街去我要去生放送幫山本含撚

睇佢2個鐘比佢撚狗
我不如等扑姐整合,5分鐘睇晒

好勁
火車皮已收

將時間較快少少就有得睇啦，仲聽晚

諗住開住部電視由得佢播 一路玩餅人

卡緊關了 隔2個鐘上去收糖
依家又要搵新GAME挽

我卡緊4-15好痛苦 點解唔似pad咁可以三日爆機

唔夠經是正常的

得19lv冇得升

後期係唔夠經升d人仔

山本咪又係放果3條CM上youtube

109嗰條冇放

幾時有料
好悶

喺我度

幾時射

好撚悶
滿體咗好多日

刷緊聖誕龍準備餵MARVEL

打曬月任未

搵人玩三協

做緊狗

9體慢慢打
不過啲lv9 lv10好似好煩

136 須佐之男 5回合滿技的擋傷盾可與木印互補不足 近期更新令他完全防封 實用度節節上升 新究極進化未見有起色，但多1SB柳勝於無

有關淨係俾入頭尾 我打咗好多次 好彩係9體

有冇三協錆兔N針？7場

冇

4gaylo

仲唔比人斷正，4gaylo

點砌隊

4gaylo
仲話自己恐同

又神魔又基佬
呢條陷家剷

第2果個

BB我地唔可以放過佢

太耐冇報數

增加0嗰個係咪棄咗驚

可能係全職抽蛋師，抽完就熄驚

山本999LV了

拿拿林打多幾場魔門就夠1000

又捉到黃金鳩同你兩個gaylo

聽日直播上1000lv

聽日收工第一件事睇WANDAVISION定PAD直播好

玩薑餅人

轆fb見到blog姐提式神lastday一抽中，冇chris

關我乜事

乜二宮企公園講嘢都用綠幕cg

the room 咩

個樣 7/10

買黑石畀人bam左

黑魔法石

醉曖PAD

今次冇報數咪0囉，你估官方自動統計咩
咪以為個個都課黑石咁低賤，升到呢個rank，用嘅時間都夠佢最低工資搵幾十萬，點會care個少少錢

可摸耳唔好咁揚

唔係gaylo點會俾你睇到

使乜咁認真答我

你兩個係咪想學行山MT

唔認真一陣又話老屎忽撚鳩新手

已經唔揚

唔撚新手點叫老屎忽

廢老又撚鳩新手又唔俾人講答案

留意咗你好耐，一邊學扑姐★，一邊gay

★學佢有咩問題

武漢肺炎啊大哥

係咪聽日先會有MARVEL 料?

廠景咪又係咁多人唔帶口罩

直播最尾播片可以等pad blog整合 一頁睇晒

八婆寫明
唔使ff

個CG整得幾好
完全睇唔出係假

登
登登登
登登
登登登登

我都幾出奇

有聲

?

扑姐教唔浸gaylo的

★每一個睇過網頁廣告嘅人都會自動加入扑姐教

叫條臭雞食屎啦

<最新情報(1)> 登櫈櫈 櫈登櫈登

咪又padr乜柒比賽

聽日生放送要捱佢兩個鐘？

街場班撚樣連錆兔都玩得痴線過人，N針木boss唔夠力又唔識開buff，打淨1成血俾人封覺就一個pass一個

都捱咗咁多年啦
好似有一年去到成十一二點

可以選擇收看扑姐既廣告

十一二點
dum咁耐波鐘真係辛苦晒

我就等夜晚11點後睇扑姐整合

以前有村井喺度打新降臨
真係可以打成兩粒鐘

其實以前咁又真係冇乜所謂
唔明點解有人屌
早期pad生放送重點就係打降臨關
當表演咁睇
又得四五秒每步都要攻略組幫手諗轉珠路徑

淨係食隻297火埃都拉半個鐘布

好大犧牲架

以前一隻297都唔知要射幾多日

應該問要射幾多粒石

我同扑姐扑野 佢唔得閒update 等第二日先

連輸兩場3針。。3協？

仲要分血攻回

貢weak？3針都豬

刷妖火刷到好悶

第1場上面講左，第2場我蒼空時開左破吸，到水機時冇人肯開技，俾佢重力連擊

幾好玩 想試

3協街場真係玩命

多左符 係唔係整多張人魚最實用？

好似242磨隊定點

歌形你等我啦

成日諗成三四個字先轉
仲要成日轉錯 又要諗多三四個字

真
話曬得嗰4～5秒
又唔知對面行動模式係點
間中諗耐少少其實情有可原
但佢下下都諗咁耐

唔好話，有時街場協力得30秒時間諗我真係轉到手震

打撒旦好撚刺激

仲要開技動畫都計埋入30秒

出現了你個link頭怪

4秒真係要長考 諗完仲要轉得4-5c🥲

非基

差婆撫子最大既敵人係斷心珠

雙撫子加雙跡都唔夠照？

同埋佢7c就有個盾
夠捱啦

新手建唔建議去淘仔買個初始

貼上黎俾人百屌下先
唔係好易俾人搵笨

暫時睇岩呢兩個
偷佢平

幾多錢

90蚊

買上面

抵屌？

其實主要都係得鬼滅堆7星有價值
其他都係垃圾
冇物語冇式神

有義勇但冇system
都唔知叫唔叫好

炭隊都齊啦500幾石拎石抽漫威，先90蚊，食餐飯都無左

見佢又有d石咁 可以抽下marvel
勁耐無玩都唔知咩勁
淨係知炭仔加個妹好似ok

如果定位做鬼滅+石既初始acc就冇乜問題既
不過怪在佢一隻七星限都冇

好似兩頭唔到岸 石唔算多 角唔算齊

不過90蚊是但啦 買晒兩個抽晒兩邊 再玩抽得好啲個個

石頭acc黎講石真係算少
不過鬼滅角又有石都冇得抽

★冇炭唔洗考慮啦

有呀

真係咁唔掂咩
佢仲有比左d我 不過就貴d囉

得火車金魚 可以收手未

見到了
DKLM個炭唔係同其他鬼滅擺埋一齊嘅

勁撚難睇🤣個賣家天才

平既冇乜所謂啦⋯⋯食餐都冇左
因為始終未知marvel乜料

最慘係幾舊水買左個垃圾限acc

雙撫子其中一隻要繼豬頭
哪有

好啦 唔該晒
咁係咪上面個好d

係

Strong hold個帳成3、4個月先賺得90蚊

真係可以話無得賺

暫時最快，感恩

佢呢d一開幾百個acc
抽得靚既hold起左賣貴d啫

睇埋聽日mavel強度先啦

都好 等聽日先

想問下大家轉珠筆係邊到買

係咪on9
見到大佛要粒希石
打左個降臨進多隻

發現冇得換
原來新降臨先跌仲要未出
咁山本之前個tweet話實裝左係撚狗用?

有魔王稱號ac你要唔要

cheap雞執笠倉 10蚊支

幾錢

不嬲都係打關直接跌

你食屎!

10蚊咁貴

曬左幾粒希石進大佛 屌

你筆直幾多

實裝個動畫比你地打丁炸

傻鳩

我都想買 可以睇下？

我仲考慮緊棄唔棄

Dllm

幫你接手

講真，不嬲手轉用筆好D咩

實裝還實裝，進化還進化，兩樣野來

有筆正好多，我之所以唔用鳩轉而係用腳指轉，原因除左碌野太粗之外，係因為夾唔住支筆

日日入魔廊自殺扮清左體

成支放入隻眼咪夠哂實

你仲唔自爆J短我地個個條J都可以卷住支筆

有冇人3P

John

哇屌攻擊力基值差成兩倍，點玩呀

6k啱唔啱

垃圾雙極1-3 你打唔打 我想拎乞衣石

屌你老味棄驚都要同我爭

唔錯

好 -1咁

垃圾關都打

我話我賣

你有魔王嗎

一齊 7303 0011

「魔王」

1968 9505

冇得入

邊個玩工龍咁威

咁好玩早知join

想問下pad pass試用7日 點知有無成功開到？

pass會有專用章
組隊多幾格

專用章係乜效果？

打式神關見有人同你一模一模隊形 不過隊長雙炭唔變身 第三關畀人打死

半血轉個貫應該上面贏喎

中間兩隻有冇變

最重要加3秒轉珠

就係有

我玩雙弦龍

我想試用7日 係咪要填apple日本id資料？

係咪要綁visa卡

唔止⋯⋯仲要日本信用卡、日本居留權同N1日本語能力試驗認證先申請到⋯⋯
所以呢度啲人都係申請港版⋯⋯

又JOKE到你

點搞

申請港版

式神pool大獎係邊隻

轉港版pad再申請？

全部鑽3隻7星都過到最難個關，6星勁隊員/武裝

暗式：用一次收番埋
火式：用幾次玩厭收番埋
光式：唔玩直接收埋

真⋯⋯仲用緊鬼滅隊

問廢老
佢用j 轉

thx

真實數據

戰場原不嬲勁
入海魔隊
每round 6粒水

總結：唔洗抽

完場仲未變到身

5星火鳥

992 lv

廢老又撚新手

點做到

我有日版ios 但係用緊香港apple id有icloud + apple music唔想轉黎轉去
有冇巴打知可以點課金

好麻煩

有價冇市啊

日本itunes卡...

我係完成機關眾多的裏列

走啦十字隊，比狗玩

我係靠憤神歌形carry三人完成裏列

只能遠觀 不能褻玩

真係要靠憤god先得
自己連裏異形都未打贏

魔王市價幾錢架

上次見人放9000你買人地acc就覺得貴
但自己抽仲撚貴

9000
齊冠都買到啦wo

認真咩

500收啦好嘛

齊冠9000我都想買有冇門路？

放魔王acc 1m起

有冇人陪我打場垃圾 3985 2611

唔知 估ja

會唔會平得濟咪做爛巿啦

棄game平放益朋友就話啫